東京/香港買 古董錶(主要想問King Seiko 同 Grand Seiko)

黎緊會去東京旅行 懋3問下大家知唔知邊到有King Seiko 同 Grand Seiko嘅古董錶買?
Or 香港有咩實物店舖可以去睇下?

上網買好過，依家日本自己都無咩舊錶
香港買應該都係FB
中x精x館

同問

反而想知東京大阪有咩中古錶店方便尋寶，好多香港賣二手錶都係日本入貨